會然泥菩薩探肛段錄音究竟係咪對住蓋清講

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

鞭打我啦

真係好撚嘔心

我好佩服你聽得哂

又要聽又要屌 被虐狂呀你地？
我覺得好好聽喎！

分身

source 呢

你&nben&dost

求檔

CosB ho ball

文字版

齊上齊落 有女一齊屌

好正好羞澀呀

再笑死全家

dost死了

好可愛好可愛

好掛住佢😢

幾時到你件垃圾

你唔再係a0時